有用sofi既入

你地用匯豐定中銀過美金落個佢個戶口

花旗好似零手續費

SoFi

用Hsbc入港紙入去再入面換美金

官網冇提花旗存取唔洗CHARGE

hsbc 轉左美金先lo

完全睇唔明佢啲數點計出嚟

梗係出面兌完鎂先入落去啦 如果買美股
SoFi 佢個rate好唔抵

垃圾app

中銀轉鎂入SoFi, 賺錢入匯豐

ching識玩

same

匯豐轉鎂都on99

匯率低？

中銀電匯最平

匯豐轉鎂再轉港紙無咗7500

中銀都係少3000炸

巴打應該如好多？

Hsbc轉美金入SoFi 要唔要手續費？

Us

no need

唔想用支銀
所以得番匯豐一個way
但匯豐個美金 rate全城至閪
所以除非係其他銀行兌美金，再拎出黎入匯豐，但就好撚煩，又要分行排隊，每次拎現金又有上限

所以要求sofi增加其他美金銀行戶口好過
e.g.東亞，渣打，恆生之類

中銀兌美金 過返去匯豐再入sofi

有集coco哥講走資 電匯係最抵，匯豐最貴，恒生平一半，不過我無恒生ac,不過有人講中銀最抵

點過？拎cash?

唔係好信銀紙係咪

有個戇鳩問題
支銀電匯可以出咩銀行帳戶證明比佢

App果度好似有record
Cap圖 transfer record + bank statement

咪就咁網上銀行轉返去匯豐

ebanking整唔到？

唔信佢會開

點解唔中銀兌完直接入sofi？

正係綁左匯豐
廢時綁埋中銀

我淨係知唔同銀行轉帳外幣，佢會當你國際電匯收手續費，個手續費都好甘下(匯款/收錢兩邊嘅銀行可能都會各收一筆手續費)
同埋好似要request先有呢個功能，就咁登入網上銀行/電話app係冇選項比你揀轉帳外幣去其他銀行

係
除非夠多人有需求，佢可以cover到增加銀行嘅成本

入港紙落SoFi 直接換美金

本無1m既話 其實邊間銀行換都差唔多

agree
我呢d 超散戶一兩萬港紙貪得意玩下，邊間都係差幾廿蚊

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各賺20 SoFi積分，可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

新開acc，試試佢先

唯一最方便嘅方法

Priority 好似唔洗
不過sofi 提美金好似除左匯豐中銀都要2蚊美金

citibank 買美股係咪同SOFI係咪一樣都係完全唔洗俾手續費?

如果入咗港紙落sofi，然後唔轉美金直接買美股，係咪最唔抵？

同問

閪rate
轉左先入

我知
不過唔係幾十萬港紙以上老實講都係差嗰幾舊水以內

唔用支銀嘅話唯一唔麻煩方法

香港銀行轉美金唔係行CHATS咩?

唔知喎
我都以為係
但eBanking default 係冇呢個option
打過去東亞問佢話係當國際電匯要收手續費
當然佢係咪鳩噏就唔知喇
我都可以本地銀行轉美金呀

btw題外話
用sofi買美股算唔算係啲美金去左離岸戶口?